[英雄聯盟]有沒有人係main維克特?

呢到有沒有人係main維克特? 我覺得維克特的既可玩性很好高 用來打ranking 都好好用
但而加玩既人好似唔多

有

前排hit用嚟打上場場見人玩

拎嚟玩sup唔錯

而家唔係好多人玩咩
3路英喎

刺客聯盟下慘死英雄之一

第一版冇玩過
第一次改專武(應該S5)就開始MAIN呢隻
之後RIOT大NERF，改到出完黃杖
E個傷害竟然秒唔到後排兵廢到頂唔順棄左

第二次小重製，E2同R傷害大幅增加，局住出冰杖
冇過一排冰杖就比人大NERF，但E至少洗到兵
之後Q有小BUFF改左玩巫妖一Q流爆發

去到冰拳流流行就已經棄左GAME

又借位宣傳
走啦乜撚lolplayhl 狗都唔屌

去屌埋印度仔啦咁叻